TG吹水group

主要都係輕鬆吹下水
無乜特別規則 太過份會踢
想入既填form

push
暫時未夠人開grp 多幾個就會開